[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [213] 月豬被撚的日常

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

hi

究竟魔法使之夜同月姬有冇聯動既一日

係真唔係呀!?

點會 更傻既早兩日先親眼見證

想要青子

手機開post唔知有冇漏

全城期待

安娜+婚姻

見到有個梅林+黑貞
600RMB
大家覺得點

有，同重製一樣

覺得唔貴就Go la

不了，收島風準備出女梅毒

邊度賣

好貴

你用五百人仔買一百個石戶，自己慢慢抽好過

梅林係主線pool 定限pool黎?

另外B叔值唔值得比性杯 ?

1pack都差唔多600蚊人仔啦 用1pack 55下抽唔抽得番黑貞同梅林就...

課1pack都唔係呢個價(好似係)

暴力caster

無可能

我喜歡你嘅答案

🤦🏻‍♂️

其實我估無貨 淘寶成日唔update

留名

石ac唔係升左價變8蚊個

我之前抽過十幾個石戶，抽抽下幾過癮架，不過最後都係主力玩一個算

一定係問清楚有冇個AC現貨先比錢 覆左先過數

而家唔同石唔同價架啦

好耐冇買，唔知加左價

係，不過8蚊都抵玩

石頭有限而愛是無限

我幫襯既最近係9RMB

收到風出女帝

我自己既

出就實出 唔知幾時

出唔出?

我都抽過 但覺得出啲英無限定英嗰啲咁屈G
感覺升得好辛苦咁

我開始玩左輪先入post，靠住船長同b叔開果陣係善惡福袋

小太陽寶解+加40%攻減20%防三回合
一技加出星

得閒掛黎用

有data更新

梅林ac肯定貴 出得一次無復刻過 仲要係搭黑貞更加貴

我都收到風，出figure女帝嘛，收緊訂啦
驚就再等等

600蚊梅林+黑貞係咪呢間?
咁你不如買700蚊個個
好似重抵

收到風 黎緊出凜b

有貨
有兩個AC 想問下意見唔會畀大家block架下

係

其實今次GUDA子活動係為泳裝舖路

無啦啦有DATA單

data

差個百幾蚊自己鐘意邊個咪買邊個

50$ 1000石
11$ 900石
9$ 880石
見過呢幾種

直線曬命

係呢間 好多700$而且升晒lv咁...唔算初始
煩惱緊400/600

唔自己抽等於食二手西

新acc得100石好無癮喎

升LV都要睇下升成點 唔知你介唔介意囉

入坑唔啱時機
想要嘅已經無得抽

遲下水著無得抽

嚴格黎講神父你買石ac抽都係食二手西

石既野課咪有囉

自己捽隻五星出黎爽好多

自己一個AC都未玩得掂，個梅林拉二小莫完全零練度唔敢玩 有小小幫呢隻課福袋

捽星大法

刷刷卡牙

鯖係自己抽先過癮

一手acc完全自己開發，我自豪

唔好聽佢地放屁 買左先 之後你抽極都抽唔到佢地咪又係恥笑

我素AC都係咁玩
玩玩下都係咁 雖然而家卡到隻狗咁

我都係

我幫你玩

依家起手都係建議買AC算 不過好似有機會封神

有小小後悔送左個梅林 凜 藍呆 小恩 寶石AC 比個FD
冇梅林真係冇人權

萌新留名

唔好鬧交
原本諗住100蚊左右買黎玩下
依家傾傾下傾到梅林600$
唔識揀了

想當年果D "五章AC" 而家都冇晒

封神

我覺得買得過啦，起碼開個靚頭
不過依家咸川捉人ac咁嚴，啲ac一陣唔知咩來頭就麻煩啲

係梅林先咁貴姐

凜都送比人

冇錯雙梅係屈 但自己冇咪拉人 盾梅一樣屈

拼圖王近況幸福嗎

fate go FGO 200~300石+孔明+源赖光/奶光初始号 序章号f
40雞 再課200抽福袋黑j 搞點

黑卡BAM!

封ac
之前強國死左好多人

外掛AC黎架麻 平A一萬一下 一回結束

尋晚追post話學妹會死 係咪爆左機無得用

寶4梅 三藏 梅芙 B叔 羽蛇啱玩不

仍然是那麼76嗎

唔係

個FD課課下都差唔多10隻5星 自己個AC孔明又冇梅林又冇 冇曬人權

特定果幾關

拉姆唔會死

拼囝

我今日贏嘅機會係零啊

一 買真愛 最鍾意邊隻買個隻 多數咁就最有機會玩落去
二 買輔助 最好就梅林 確保你之後唔會卡關

下期6合彩咩數字

仆街比你搞到 而家心郁郁想練多個帳。。。。。

我就係選擇左鍾意果隻AC 送左梅林AC比FD

・一部Android端末において、タイトル画面をタッチした際に画面が白くなり進行不能となる場合がある不具合の一部を修正(8/5修正)

哦

孔明梅林都冇 仲要冇FD

人黎
加個迴避比佢
無窮既武練呀嘛

明白了

咁雷姆呢?

師匠
師匠可以點砌隊

武則天

我幫你練啦

魚蛋論

岩呀 我G持

想問D FREE QUEST幾時清好

玩到好後先抽到喎
前期都捱唔住了
凝住打活動又唔夠打咁

要材料咪含淚清

你真係要抽過兩日好似有

FGO D活動真係唔算難打

其實fgo邊有難度可言

當你即刻黑梅孔 未練好都一樣打唔贏
練度問題

Data更新咩

其實我怕我買左600$又無心玩棄game

安葬部份機出左事姐

其實我有個武藏師匠AC...但抽到無晒石

六舊水 課一劈都唔夠

唔係呱 咁例如我依家有個新ac
做咩好? 打種火?

半pack囉

5分鐘都頂唔到

你自己本身鐘唔鐘意FATE系列
我自己有睇開+依排CONSOLE冇GAME玩+身邊有幾個朋友玩
早兩日就開始玩+直接課左個福袋

手持黃金午餐肉有西屌既日子來臨了

新手玩都好易追level 比小小心機就得

早1星期直接開片比朋友睇閃閃既愛國者系統

我都係呢兩日先開始玩

好彩果陣乜都課到中
無悔

3日就好了 不能再多

勤力西

而家卡住第6章要等曜日刷料先升到上去

佢地迷咸話加個迴避好好
唔通隻隻十分角呀嘛
咁最後一日全部金槍加個迴避咪得
上十分架喇

之前叫哂春果位巴打終於有得玩番

今次夏日聽講有尼祿

06年睇Saber線
上年追返ZERO,UBW
依家睇緊F/A
又唔算好迷追埋game 但都叫認識

得寶一嫁王起手 一樣係咁玩

打錢，升晒d 5星，最重要升埋盾子

玩到邊 我仲未摸得熟 隻GAME好多英
我見3星好多男角都有用 但見到個樣就唔想練了
尤其是隻死肥西

個寶貝大力小小

有冇咁勁
我兩日重係2章咋

升英靈level定升技？
技既話淨係升盾妹夠
其他英靈既技等爆機先升啦 我係咁玩

個個都迴避，唔通個個都想迴避咩

就算我運氣點差都好，都要寶2到手

頭5章好易打

出未呀屌 好悶呀

寶四 不能再少

LEVEL呀 想升隻小莫劍同B叔
福爾摩斯唔知升唔升好

非戰鬥人員番去休息下先

負皮神父儲運

打主線搵隻b叔好友 加幾隻有用1星鯖都夠

跟

機戰2人組

有data 咩黎

升LV=刷種火?

科學抽卡 不要迷信

一個玩實彈一個玩雷射

YIPYIP巴打隻奶光好撚爽

要打料升佢個LVL上限

曜日?定主線有

打火種 打暗石都用

主線會跌但唔會夠用
曜日好易打但好似日日唔同職 我等緊今晚刷SABER

明晒

殺生院唔換野或者剩係換解魔性個舊打都有d難度

我覺得想玩就拿拿臨 因間冇左個股衝動就咁玩得咁爽

yes

自己親手抽返黎會特別有愛

殺生院唔換野玩自己

神父教路

買石頭號就好似屌緊二手閪一樣

一陣就入科學館20抽

我自己ac開始得csor都可以玩得開心

負皮神父出五星

之前抽過一個咁嘅ac
但唔知點砌隊
依家想買ac又怕bam又唔知點揀好 好迷惘

我發覺淘寶初始特別多歐氣

其實邊隻係csor

已經勁過我而家個個好多啦

呢隻槍階版

深夜一點抽卡玄學

你老母先係

唔玩石頭號/起始號重慘過食屎，
我入坑B叔起手個分身玩左一年重係得三隻五星，
爆機個時連五星都無得隻B叔係到斬。
而家連種火都三回唔到，一個唔好彩連活動禮裝都突唔爆。
前排棄左又玩返，連好友都無埋。

好想要依隻同槍呆

教我砌隊 ?

上個月咪送左
人人都有一隻

我前日先開始玩

又遲左玩

3點王道

依家仲有喎，福袋

科學館多人到街市咁⋯
10抽算了

這麼可愛，一定是_ _ _

無隊可砌
有克制上克制

個或然率係零啊

係咪睇個古埃及展覽 早排去左睇幾正 不過真係多人到仆街

所以我咪棄左呢個AC好耐 無隊無人權

十連隻蛋黃

遲下閒日再黎

有fd中兩隻限，有人中不夜城，
講左咩自己參透下

個帳賣又唔係 送又唔係

我中左印度弓

不嬲都係打克屬,組咩隊

兩個月前上堂聽prof講過想去睇
到依家都未睇

大師
二手閪係咩感覺

未買過 唔知咩感覺

中三藏

有心玩就拿拿聲依家開始玩
拎寶五蘿莉

快d買600rmb梅林+黑貞ac

我覺得30蚊值得去睇 古埃及文明真係好吸引

我來自非洲

我想屌古埃及黑肉

想一本通書咁

女木
好微妙

今晚果D唔升大家姐寶具
走去壓膠既master們將會為自己既愚昧付出代價

3張5星

支持總統

自己課定係多石初始抽架

我隻Illya起碼贏你地一條透視裙🤤

禮裝

呢句好伏 又好吸引

冇呢樣野

不過估唔到既係 ccc事前肯出主線AP半減
依家二週年反而唔做主線半減

黑梅梅幫到你

公平咩 我得依隻

兩隻梅林+求其 唔係有呢樣野存在

開ser陪到依家

其實你早一日問,尋日個POOL買幾個石號抽黑狗+孔明都掂

雖然望落有d貴，但其實好抵吊

不知幾正

呢隻好野黎
1隻刷到2張圖

琴日邊有咁易碌隻孔明比你🤔

2隻5星都600人仔咁撚貴?

公平咩 我得依隻
[img]
好嘢黎

永久半減WO

「以期間限定舉辦的主線關卡AP消耗1/2宣傳活動，直到終局特異點為止變成永久舉辦對象。」

黑肉

唔係永久主線半減

抽中美海要入教

撞鬼

我 討厭男人

本身有個ac咁 送埋畀fd

太耐冇跟資訊

貴之外有啲怕bam

新手盾妹應該升邊招技先

用緊佢刷殺

假架D奶

1

我升2

重有幾隻搭住送埋

sorry web版神神地係咁回覆

B職咪得, 不過都比人打到啪啪聲

一單可以爆機喎，等梅林復刻可能會降價就好d

666之後213😂

美海

都有啲想買奶光+孔明 80人仔
抵好多咁 但畀人打咁痛

等梅林復刻可能無人玩了

太睇少月豬

戈爾貢個模組真係幾趣
普攻d effect又好睇

梅林會復刻先定布姐會復刻先

新手留名
想問下泳裝莫打錢點解有時可以滿np有時又得98
係咪寶1唔夠大力overkill

其實會唔會bam
600蚊bam 左就肉赤

大波

咸川做野唔洗你教

想請教下第六章隻獅子王槍saber要點打 佢寶具無敵貫通 我用盾妹+黑狗+friend隻梅林俾佢一開寶具就秒曬 係咪只可以用saber打 硬食佢招寶具

入去博物館借聖遺物拿拿臨召拉二出黎

諗唔定

其實個AC抽到梅林
咁應該都keep左好耐下
冇理由上次唔bam下次bam咁古惑

我。。。。唔知

但我有船長啦

頭先召喚失敗咗

孔明+黑J定係梅林+黑J定係奶光+孔明
個價差好遠 好難決擇

tpye moon ace vol.12 除左老涼仲有無人加單

其實你鍾意啲咩角色，優先揀左你想要既先諗強度啦。

直接拉人雙刀佐倉斬爆佢

問fd借130寶5飛哥

慘

我都係買ac起手玩左冇耐
搵左好多都冇梅林 有梅林既又唔齊想要既野結果買左個黑貞孔明
依家好想番轉頭買梅林 雖然黑貞孔明都勁

已經10技c狐 小莫信長都同佢一樣

又無話邊隻特別鐘意 但希望輸出係女
因為兩隻輔好似一定係男了

D AC咁貴

奶光

買左幾錢
想要咩角色 寧願唔要梅林

新手開荒奶光好d

叫人寫千字文撚狗

奶光正
但好易死 同黑貞比差咁個生存力 怕打上去會捱唔住

技能LV同OVERKILL都有影響，唔得就餵淫獸/升高啲技。

幾錢?

後期生存力會唔會太低

奶光 好易死

嫁王c狐學妹
女角support 首選

我依家個ac上年10月淘寶買，$250
寶二弓呆 孔明 c狐 寶二大公 莫 三藏
四星有好多，實用有寶二狂蘭 b叔
禮裝就2030 寶石都有
仲有50符，200幾石

唔知隔一年價格浮咗幾多
但理論上啲初始只會越來越多5星然後貶值
梅林係屈機，但$600好似貴咗啲
問下仲有乜先啦
利申 玩到依家未bam

之前睇片打茨木600萬 奶光輸出低過Jack
睇到我對奶光產生疑問
做咩輸出低過Jack
生存力又低咁

其實冇梅林既AC都係差唔多價
因為冇復刻
而家梅林帳越黎越少
個個吊高黎賣

有奶就得啦

後期隻隻怪b卡爆擊乜都死啦
一係買石號喪抽拉二白槍，再all in 下星期summer

Me開荒牛一隻阿提拉打到依家牙

差唔多三百好似
其實冇話想要咩 我都係想要個多啲實用禮裝既ac同埋想要多幾隻ssr打開個box嗰時會開心啲
我見啲梅林ac好少有多過4隻ssr禮裝又唔齊

有個400
梅林＋伯爵＋c狐＋阿蒂拉＋大公＝400元

五星禮裝（寶石翁、2030、五百年、結局、黑杯、白杯、宇宙菱鏡、零毀、虛數環、元素轉換等，四星虛數x3）
就咁
點睇

狂打狂唔係會低傷d既咩

jack單體寶具+女性特攻
奶光係全體寶具打地圖炮
無得比

我都係用一隻鈴鹿御前打到第5章

狂打其他兩倍
狂打狂1.5倍

駁唔到!

呢個組合好屈機

Uncle b + passion打完第六章

拉二見appmedia幾高分係咩定位?

狂打狂=挑戰自己
唔係角色問題

me紅A開荒

1200yen 加十零廿蚊shipping

屌你人抽福袋我抽福袋，我就小莫，個frd就武藏，公平咩？

禮裝重要性大啲?

我印度弓呀

原來係咁

又可以BLOCK

依到從來冇公平兩隻字

BTW小莫好差咩

小莫唔好咩？屌你

狂打盾以外全部1.5倍，但傷害倍率有1.1倍。

唔識野

[black]屌你老母小莫你唔要比我啦 [/black]

人生係無公平架

我都想要莫B

寶0

唔會比系佬抽到

屌你老母 小莫我都未叫春你叫乜q撚野

小莫好得罪你咩

你收皮,離我個女遠D

地底泥黑肉CASTER

輸出高過先唔正常

一個1.5，一個2倍

都係買隻梅毒姐
其他果幾隻有同無無咩分別

我果時35蚊買左個900石黑狗+孔明起手

game入面睇唔到fd子 d名

"以為是TAMAMO? 我又被召喚出來了.....
只要不被壓膠我什麼都做...."

但係冇記錯兩隻童子好似食哂奶光兩個特攻

黑狗加孔明OK..重有900石先痴線

1001

推

黑狗孔明900石咁撚平
你就好

庫贊公同威巴呢個堅慘

常駐pool有得抽既會抵D
你自己睇下你想要乜囉
大把首抽+多石號賣

男人黎講幾勁

充電
一加加成隊
騎單體得佢同南美大姐好用
所以咁高分

強力騎職打手

傳說中嘅福袋南亞仔+1001

我果陣自己買9$ 900石ac
刷到唔知第四定第五個
先刷到個用200石 寶二莫+寶一黑狗
然後剩低700石走去抽土方同金閃全軍覆沒
就係我依家玩緊既呢個ac

咁倉庫就拜託你了

唔靚呀嘛

充大技??

aoe 倍率點同單體比

重點係招3技
冇任何代替品,所有皇權,紫色智障BBASDKAHDHADAJKD
...
都要靠佢

屌你老母呀

？？？

又有人搏屌

不過依家個pool無乜好抽咁
福耳摩C
BTW你依家無sup咁點打多

我想知佢覺得邊個靚 咁撚巴撚閉

block左條on9了
大家繼續

抽土方係覺得勁定純屬想要

莫都唔靚

有火事場力

依家有拉二 乳上 術閃

男角不了

老老柒柒呢個post除左有共同意識可以圍屌黑A之外
我都諗唔到呢度有邊個角色俾人話樣衰又有人認同

黑皮膚果幾隻

件死肥西呢

其實我係先揀有愛角色
一開始係想要玉藻
之後搵呆毛發現有弓呆嘅存在
再睇下wiki發現弓呆+c狐，配孔明會好用
就去搵弓呆+c狐+孔明，搵到個寶二就即刻問價

你個case我覺得組合少
係為咗隻梅而買的話
可以搵下有無其他有多啲b卡角先

芬恩

CCC之後已經無人屌啦，哩個POST成日都見到有人升爆黑A啲技。

強度同我理想中重差啲咁
孔明+奶光重吸引過呢兩隻
定我計錯左?

垃圾有空位都比人衝擊fdlist

1001黑妹 04圖都叫ok既

上次先俾人笑柒黑A想強化係發夢

1001?
黑肉大波喎

阿提拉好撚正

搏唔到

計強度
拉二唔廢
術閃都唔廢
但係要講勁
同孔梅 咩都差幾條街

梅毒問人借好過
大把人310

你有打手 sup借咪得
我幾個月前沖田寶一起手 玩到呢加都冇問題
主線抱大腿都推哂

想入教 有咩form需要填

我支援list全5星男角
除左殺

有咩問題？男先好
邊似d碧池

其實我係見大家講梅林=爆機咁
原本諗住孔明算 但又怕後悔
梅林＋黑貞德＋大公＋月神＋110個石頭＋豪華禮裝＝600元

五星禮裝（寶石翁、2030x3、王的相伴、月勝、黑杯、白杯、宇宙菱鏡、零毀、虛數環，四星虛數）
另一個就600 點睇

靈4阿周那張圖幾型

成村人得你話買黑a個2周年牌，我係唔會笑佢

抽卡時要跳埃及戰舞

黎緊寶5泳裝尼托

太貴600 唔值

好mk

問人借梅 咁自己係咪一定要有孔明?

中就算了，留力尼祿

黑貞係咪自己都要有梅玩黑梅梅
黑明梅夠唔夠做其實

黑A啲技算好啦，招招技都有用，最多都係等寶解。

老老實實
我都唔覺得有咩人係會鍾意黑A
但係知道埋佢個background story之後真係覺得佢好慘
同時又好型

俾小黑笑到臉黃

漫畫 藍染有格都係依個動作

我就係想萬用啲一隊
唔想打某啲關又畀克制左要用其他咁
雖然好似後者合理啲
但又怕自己唔夠肝力練咁多隊

比得起又真係長玩咪玩囉

Thx 終於都過到啦

D小號留返黎封塵 等派石再慢慢抽齊算

孔明都唔係話一定要用
最緊要睇自己鐘意咩角色
呢隻驚好易玩
唔會話無孔明無梅林就卡關

沖田副手用乜
苦惱緊自己係咪點都要有隻孔明/梅林咁嘅sup

我依家都覺得淨係升晒啲五星已經夠我玩一世
啲素材刷極都唔撚出

買孔明+黑貞300 better?

都係個句
冇孔梅唔會死
個陣我得隻嫁王莉莉絲都打得贏主線

最諗唔掂就係呢個問題

玩呢隻GAME鍾意邊隻咪邊隻囉

同路

例如我得一隻黑貞咁點?
子安徒生?

agger

其實劍蘭勁係邊？

B叔

interesting

太長唔quote
黑貞梅林係勁嘅
不過有個問題係黑貞難升
而又無其他b卡角頂住先

如果仲係選擇困難
可以考慮youtube睇下啲攻擊動畫
揀啲覺得型嘅英
如果唔係動畫正，我當初一定唔追bx/小恩

黑貞 學妹 用人地隻梅毒
一樣咩關過到

最好齊職5星4星金職
每隻職有光炮有單體
太少5星4星就幾難玩下
睇下你想唔想用3星啦
唔想就最好多4 5星起手好過孔明黑貞起手
不過都係睇你個人意願

話時話刷素材用咩刷 低星啲AOE技?
定係5星升高左lv平A都夠秒?

3招技頂一隊爆擊隊

係愛呀哈利

其實，只要你抱到三巨頭大腿就差唔多爆機

其實唔好玩最好

博唔到

原來飛哥咁勁

坑深似海

我係怕打素材/活動無效率
覺得自己份人打得慢就會無晒心機刷

贏還贏如果要磨我會好痛苦

產星
加np
集星
加爆傷
藍魔放
一隻英有呢幾樣嘢已經好勁

一星自爆弓同佢呢加送個隻狂已經夠刷得快

咁撚多要求

金時寶1連車尾燈都見唔到

終於有人講番句人話

飛哥80LV有梅林可以秒槍修練場既龍娘。

明白

其實講咁耐又驚後悔又怕肝已經唔適合玩fgo

又有個新人準備入坑

等復刻先入坑啦

買隻8蚊石帳 都至小抽到4 5隻5星啦

肝美健當糖食

在下不才
但會努力

曲直難分

連續兩日打8個鐘BOX抽

邊有咁易 抽過就知

諗諗下都可能係咁重好
追限角無練度都唔係易升

多五星好chur架

連磨都唔肯
fgo除左主線之外，七成時間都係肝相同既關，你點玩落去

一句講曬 愛>強

[ quote]一句講曬 愛>強[/quote]
1001同南亞就唔係咁講啦

金閃唔愛 我愛凜

Fhp隻隻都差唔多勁
係某幾隻特別廢

講到磨就一定要請戰神白貞

有愛就算係1星都拎到黎爆機啦

1001同南亞就唔係咁講啦[/quote]
邊有人對南亞有愛

邊有人對南亞有愛[/quote]
Racist

磨啦磨啦
唔好打我

Racist[/quote]

黑肉大波都幾正既

1001同南亞就唔係咁講啦[/quote]
我愛1001

呀爆 : 唔好誤會 我唔係針對你 我係講緊在座各位都係垃圾

600$仲平過課一單唔好咁婆婆媽媽啦
之後你要請咸川食牛扒都唔只呢個數啦
諗咁多做咩姐,Just Do It!!!!don't let your Dreams be Dreams

Evil

磨隊先係未來
無錢無角係要靠白丁一隻磨
只要無無敵貫通,咩都磨到

弓職頂點 阿拉什

天草

你地真係冇人性

收到風黑貞復刻 唔洗驚

泳裝

有冇人可以升隻100lv大英雄俾我地用

你信自己運氣咪買個梅林+多石帳囉

點俾反應佢好

梅林斷貨炒價啊全部無石抽晒

我唔知呀

B職打b職唔夠其他打b職咁痛

3大sup是旦一隻都夠玩啦

絆十埋,金閃閃都唔夠阿拉什黎

呢間重有
可以梅林+700石咁買

如果準備好入坑我留定個位俾你刷種火/修練關

個個都梅林起手，叫我第一日藍呆玩起既情何以堪
玩到依家都無梅孔

除左盾妹迪恩同喬治亞重有邊隻係低星盾
泳裝csor當盾用得唔得

諗緊買8蚊石AC抽到乳上+拉二留石泳裝好唔好
但孔明+奶光+無石AC都好吸引
定係100$黑J ONLY 有500石左右嘅AC
唔要梅林啦 呃錢 二手鳩
BTW拉二隊員有咩選擇?

俾我OK

但係cv係喜久子

驚難打就梅貞/明狐咁買啦
刷關睇寶石多過睇英
不過真心建議揀隻愛角黎J下，唔係好快悶

非常抱歉，您所在的地區尚未開放訪問。
同埋呢個網唔係重貴過淘咩啲價

有奶喎

一星戰神啊爆＞金閃閃

天使啊

我見佢最新賣個個係梅林+恩其都+南丁+小莫寶2+700石-1200T
算貴?

弓澟>閃閃

酒吞囉, 仲有鬼角j

要升lv先

無棍>>>有棍

又冇曬雙晶

燈下先,今晚實係酒吞

買咩ac呢個話題討論左幾多個鐘

二家姐+大英雄>all

m
11點俾人撚完狗推得仲快添

8591啲鋪頭九成都係淘寶啲人開。

八連雙晶邊度刷好

有fd升爆左綠茶 其實都幾好用

入唔到個網
同埋諗諗下唔追梅林啦

-靈基素材、絆效率表-

突攻單體 我都打算升佢

睇返d强化日日都有個係5星
唔好ff 大家姐實際d

支持酒吞

sorry
thanks

jack仔

白貞世界第一

鐘意咪買 冇愛既話你呢隻game都唔會玩得長

b叔無影

我長氣嘛
兼有選擇困難

如果活動期間咁問一定無人理你

希望下星期

黑貞又勁又好J

呢排up緊野
你應該刷住ac先

咁都係有緣
各位巴打都樂於助人

B叔寶具不嬲都唔係話特別痛

想玩趁依家減半好快d開波啦
呢隻驚邊有難關要雙梅先打得贏

利申 石ac文西船長開波 冇梅撚

都想刷隻拉二 但係副手有咩揀？

Yes agger你

我係你就用最少既符抽中乳上同拉2，再ALL IN 泳裝
P.S.我朋友天草 石AC一符中黑貞

拉二可以搭2星子安徒生

符會中限定咩？

我覺得有孔明點都好D
淨黑貞就真係唔好 始終黑貞D素材對初期加入有難度

一世反咸

符同石抽無分別

限定POOL有咪會中囉

Ok 放棄選擇 all in拉二

孔明幾時都有得抽,黑丁唔係

慘呀 呢隻黑肉害人不淺

開圖鑑好呀

G chi

無復刻無黑j

3點打肥打到NOW

如果話抽拉二 要寶幾先收手？

諗住打第3點個關拎個符 點知打左60T先完
反而第4 同第5 仲易打 隻魔怪要拎咩黎打

睇你想唔想留石 你估真係咁易抽呀

16個鐘

有人黑過你 我福袋兩隻

之前買石帳 真係會900石都無一隻五星

你刷石Ac既話一隻都夠 拉二主要係屈100％皇權

寶一會唔會廢到打唔掂活動咁

中午3點

其實點解個隻5星會係2.5分 真係咁無用?

買過2五星

親身試過 真係會

假膠姐

你咁講依到大半人都打唔到

原來天草係啲咁既人嚟....

屌佢老尾臭閪
啲機率一定調撚過嚟
係成到搵52位清 我都幾肯定有10隻以上既福袋1001

買十幾個數量戰勝機率

我吞半打謝罪

C職本身已經0.9仲要9千攻 食到王特攻又剋到職既10條友都唔知有無

話時話8蚊有無link

活動FGO真係唔算難
最緊要係有大腿抱
自己最好就每隻職都練一隻
3星唔好賣(寶五後先賣) 2星 1星都好有用
初期玩抱人地隻大腿可以由第一章打到第五章完
係第六章開始難度上升 唔可以淨係靠大腿

岩岩過左16夏活 真新手 咩都無咪又係打晒通關
靠大腿打 只係每關打得勁耐

第6章一入就卡緊關

我之前用呢個

依到有位手足講過
自問唔係大佬就唔好諗追寶依啲野

莫德雷德近況幸福嗎

岩

我個FD都係中1001

算啦，有咩好嬲，望住啲撚屌一次中晒黑貞梅林
證明有啲野無得嬲

我都係
當初一入沙漠 發生咩事

.....

Ok 即係加左價

想問下依家個pick up值唔值得all in追一隻劍蘭 一次up好多隻好似好難追到

國民驚

未開波已經諗定追寶呢d hardcore play

係咪弓職隻眼球?

第6章 一入去 WTF 2隻幾萬血等緊我 好彩有升過角
以家唔敢打落去 都係再升下先

兩隻幾萬血都驚真係唔知你地點打高文

卡緊喇 屌佢老母

唔係驚 係無諗過同第5章差咁遠

真，第一次要的起心肝練角就係打高文

升好盾妹 抱個老太婆大腿 應該都幾易過到

二家姐

高文要夜晚打

加個絆10 uncle b 乜都過到
利申一卡就用人地d uncle b

高文第一次打佢我抱人地隻大腿月神 再食三符先過到...
之後我明白到 唔練人真係打唔落去
依加有種火半減 真係有咩都好快D練

盾妹以家技 9 9 9, 不過得60LV

卡緊第1關3xw血個隻獅身人面

唔係超有愛真係唔建議追寶

攞電單車車死佢啦

一向對強度冇咩所謂
中伊莉亞我都收貨

我剩係講過 唔撚好係1001就得

燈咩中咩

去開教會祈禱 有無加成

追寶唔好諗 你幾百蚊都覺得貴 追寶唔啱你認真

1001係邊隻? 2.5分個隻?

二家姐係咪3星個隻弓

教會不鼓吹賭博

我以家無禮裝岩用 最多都係得50%np 成日都儲唔到寶具

唔知點解次次見到巴打個名都諗起武田弘光

預一隻唔好彩嘅都講緊3,4千蚊

立左flag, 回收番姐，夏活會更好

福袋出劍已經大叫咪出劍式 明明得2隻劍都可以中重覆

鐘意新堂エル多D

以前就係 而家無埋非洲石唔好彩絕對唔止

神父會吸收你既運

又有d乜data更新?

點解叫1001

900石得1隻貞德同1隻飛哥

上個月十pack

出處:1001夜故事(好似)

Yes

一千零一夜呀巴打

神父你先得10PACK唔夠神心

追一隻寶5追追下你會發現個筆錢夠你買兩三部iphone

弓凜升2技先?

我都知講出口實會燈中 所以都係心入面諗
Fd問我想抽邊隻都係隨口up話求其

出caster嗰下睇都唔洗睇 當場dum部手機落地

CASTER 可能出梅林呢

不嬲所有暗鍋既機率都唔會係除勻均等

一定係on9嘢多人中

仲卡緊沙漠

炎頭隊長

咪撚玩FGO啦 垃圾驚

當初我係咁比一堆人用冷嘲熱諷推我落坑
點解當初冇人叫我唔好玩

比錢買綠膠
不如買多幾舊膠返屋企擺

出新角用送石抽下咪算 唔會再咁認真玩

唔好玩，賣左佢

個人認為魔神柱難打過高文

抽左500幾石都抽唔到拉2

唔好放棄

因為全部人都想睇你爆死

親手賣晒D角色佢

福佬係限POOL定主線POOL黎? 試玩見招竇具幾型有D心動

有人想入地獄點解要阻佢

今晚係強化酒吞定X

爺爺

大家姊 要死就死大家姊好啦

tama嬤

抽剩215石
拉2+乳上寶2+劍蘭
重刷唔刷好 好似無石抽泳裝
講錯野唔好block me

咁快就係度曬你都唔會長命得去邊

夠曬
唔洗再抽住啦

夠皮啦
你可以再刷多幾個AC挑戰歐運極限

買AC啦 我買黑貞孔明起手
再福袋抽埋梅 而家無欲無求

貼張圖黎睇下先

邊似得你符中黑貞咁好玩

無咁嘅意思
真係唔識問下大家意見
對唔住

脫歐OK?

講就易

貼圖好似會畀人block 唔想搞事

執佢返屋企鋤囉仲可以比咩反應

睇自己 我果陣負6 十抽中左黑提同莉莉斯 就直接起手
留d石抽限

原來係你

揀好記得抽埋福袋

有冇人換咗凱薩正裝，差呢張正裝未見過

真歐洲人

中1001同南亞當補數啦

福袋係可遇不可求
但怕自己玩唔定
再下次先 我諗

諗返起推特有人換尼祿變左換肥仔

橙

下次就一年後

想幫post頭黑名單贖身 有咩程序

半年姐
新年都有

同埋要入坑真係要諗下會唔會課
無課玩 真係冇乜野好做 勁少五星
利申無課

正面d諗
課埋福袋差唔多一千
為左唔浪費呢一千
可以逼自己玩落去

祝福我下一隻尼祿100石寶五
我願意代你受罪

不 還有新年嘛

拎送既石抽 本身仲有奶光拉二 打種火都夠快

Yes 我下隻5星要等出年了

有冇巴打講解下不夜城caster可以點樣派上場？
抽四、五章出左佢

送我地每人一pack石先講

Dog dou ng diu

不夜城caster=1001
大部分時間我用童謠好過用佢

問題係我開左屋企門口之後見到結果係我諗緊俾咩反應佢果陣俾貓貓連狐帶箱搬走左

好快又到撚人強化大會
好緊張

放入隊咪派到上場

放棄比較快
唔係大佬既話
練佢真係浪費資源

想知有咩禮裝好用 appmedia啲推薦一件都無

燈下酒吞

垃圾嚟 賣撚咗佢啦

貼禮裝box啦

壓膠開文西禮
QP場大把機會出

1.5第二章咪係佢主場，幾個王屬性。

我當年送四星嗰陣，想換龍娘，點知入錯齊格飛個code (龍娘張圖上面個code，同下面個code嘅分別 ）

依家龍娘寶四，冇得恥笑教豬

教豬都唔係度了

咁抽返幾pack補充下D禮裝先啦

1001係咪設計黎專做敵人
隻隻騎都王屬咁濟

我都未係幾識配 卡緊第6章

棄jor?
話說頁頭都黑名單好似都唔見哂人影咁
定改名換姓咗？

騎大把人可以打到佢仆街

突爆Dr禮
咁都唔買福袋都真係曬哂

玩左年幾都未有龍之介禮裝

百貨應百客
見過有人100lv咗羅馬，裝埋羅馬正裝

金時

dr禮諗唔到俾邊個用好，福佬

乳上....拉二.....靈機.......六章完........

都唔係好難姐 一個抺buff就完

無綠卡/藍卡英

一陣改靜謐

咩意思...不安...

天之晩餐, 龍之介, Jack仔老母
依三張成日見

留意番有50np差電

應該要廢除啦 好易有誤會

即係塞住畀佢用都得?

刷咗4個鐘先得一億 唔夠勤勉

突爆有60

言峰綺禮=桃喰會長咁

做乜野咁多人曬卡

我都唔知殺修練場到底係打緊輝石定打緊世界種....

打緊一兩星肥

咁我依家應該練邊隻先同埋係咪打左活動隻巨人先

我都想靜靜係5星

我玩咗咁耐，張天之晚餐都仲未突爆 差一張
龍之介同慈愛有兩張突爆

我通常四星禮裝會留兩張突爆，多咗就食
（虛數留3張，原始咒術留1張）

我就是你的劍

活動梗要打，過咗就冇

練邊隻？
半減肥同錢，練撚曬啦屌，新手打超級有無限體力

巨人妹一定要練

揀飲擇食貓

超級打唔贏架喎

巨人妹話哂都係GD子養出嚟 實力問鼎一星戰神

唔夠打就升左大英雄同清姬先

659178359
新手求大腿
加左留名

OK
多謝各位巴打

無自動換人同Np技已經挑戰唔到大英雄

原來咁多日強化每日都有隻5星
今晚

冇呢兩隻

加個奶光 黑狗/黑貞fd
Problem solved

寶具夠快同冇棒

友抽啦 好易抽到

無加NP同自動換人,點挑戰大英雄啊

743,663,021
求大腿加me 刷種火/活動

其實大英雄要唔要話升邊招技？

夠膽就強化杰克

有寶石叔咪唔洗

酒吞寶解Or 迷x改直感

但其實升爆3技都係叉30
可以拎邊張？

綠放3TURN加埋爆傷比佢

強化武則天綠放

酒吞應該冇機會 要解都羅生門果陣解

等睇切J

追到寶四都唔見奶光 辣殺驚

小薯已added
紅字Yuki

改直感不如改支援砲撃 EX，
10TURN CD重要唔一定暈，
改做3TURN減防+100%暈就差唔多

50NP禮 孔明+30
升到5技 + 突爆虛數
升到10 技 50NP禮 +任何加20NP技
點玩都得

100%都仲有對魔力 改直感加傷好過

唔明點解咁多人抽依家個pool
明明下星期開泳裝活動

今晚銅狂 會唔會巨人妹即出即寶解

太多女角 想抽返d型男

有錢抽哂兩個吹咩

因為無泳貞

Me錯了

啱啱將玉藻放左入倉庫

四天王之首將會戰勝歸來

已過左
咁樣就用下無視技能
得閒先至再諗下幾時叫佢上場

咒術EX

泳貞諗下好啦

最好就咪出泳貞
可以睇人倒戈反咸

有愛就場場都上到場架啦

圖都出埋仲唔係泳黑丁

你地再燈啦屌你
本身出都俾你地班友燈到再下年先出

燈力放出EX

有圖大晒啊

痴線無野做都咁快又推爆一個

個個唔刷錢上黎9UP 之後就後悔

次次忍唔住手抽完都同自己講反正遲抽早抽都係唔中5星咩pool都冇乜分別
咁諗好似舒服啲

刷錢緊係番工先刷

1001真係冇feel

D正裝用咩換架?點解見唔到D卷既?

打左關野先有

終於絆十

但我想升左茶茶先
之前卡左係到一路都未得閒升

比個迴避得啦
上到10分

新手LM 大家點睇山之翁
D技同效果好型
不過個即死效果好似只係得個名

識野啵

應該打左巨人妹先 新手夠唔夠打
定刷左種火升高啲先打巨人妹

試下咪知 新手D體應該多到用唔完

原本我都諗住集多啲女角
但畀呢度嘅大家感化左 all in 男角now

下 醫生裝呀

巨人妹話哂係黑泥烏冬英靈應該好似牙安咁先啱

好撚柒勁

而家D石帳有幾多金果

我燈泳裝閃閃同三點式小恩

返工刷唔到，要等換電話

我鐘意隻斯巴達

咪話左唔係武內畫

怕打輸晒左

少左好多 種火又少 升技隻狗都無

成千幾喎 打一鋪好似先5定10

千幾?計埋apple?

唔計呀 你就咁順住主線打我而家打到去第6章有1700AP

刷左70粒殺餅
都係休息下先,頭都痛埋

諗住打完特異點F就打活動先同埋刷種火升到50先

想問大家點睇福爾摩斯 有貞德仲需唔需要練上去

巨人妹D技好抵升拎黎當sup都唔錯

是但啦仲有十日

咁應該做咩先

是咪要等復刻了

抽福袋囉

求好友 活躍玩家就ok

福爾摩斯同貞德唔同定位，佢應該放係藍爆隊，配劍蘭之類既藍爆打手。

一泄千里 呢套好過癮

新手加左

想入反咸力 請問要去邊到填form ?

2個位 活躍玩家added

唔好煩子
打完呢場ADD

好多寶五

咁大獲了 劍蘭C狐全部缺

名？

新手add唔add得

唔好煩子

五等分的花嫁

都係唔好煩子ADD
升緊隻夢妖
一陣就90LV但仲要煩D技

每日先玩得12個鐘add唔add得

點似你 200石寶５

唔係3日前
或者活動點睇都沒郁過就ok

聽講你遲D都要過檔

愛咸力

一拳一件

打錯打錯 我愛綺力

神父幾時寶５小莫

照打

J擊神父

順其自然

反綺註定失敗

幾好j 會留意下

反神父五星都抽多幾隻

諗番起晒過去既黑歷史

開個男亞人比你

玉藻ちゃん

No tankyou
佢意思話你唔知佢心意 要囉坦克轆死你啊

個個都扑左，乜你仲未扑咩

貓貓D英文係咁架啦

出黑貞未 想寶5

想寶1

darkmagicman加咗

快d 11點轉pool，係咁射d 石落海

等睇今日個強化幾勁
話比人聽就係明撚你恩奇都

黑呆果關咁撚難打 要食石先過到

靜謐大勝利

仲有半個鐘大家可以盡情開燈

Add jo

BTW今日一定係爺爺強化

你地燈飽佢
我關心活動劇情多d

有個Lv90自爆弓日本仔add左我

令咒有息收?

聽日先係重點

月豬總是被撚

一定要燈走酒吞

me依家仲相信咸川

今晚buff艷后

記得唔出泳貞就要反咸啊

食埋都唔夠過先食石

一定係酒吞

唔出一定反咸
除非buff白貞

真係唔夠打，1石換張符都好過無

艷后已經勁 仲要buff

一陣黎個反高潮
Jack仔再強化, 加多招爆撃落去

訓醒未

唔見你既

係酒吞既立即課pack慶祝

訓醒未？

jack子好似真係未強化過

幾時alter化？

有無巴打玩緊中文版？新手玩左兩日有野請教
織田信長個活動要點玩？係咪剩係打日任拎織田信長就夠？

冇

去玩日版啦

冇 但總知換哂啲料應該冇錯

尼祿伯父寶解 迷X改直感

咁我唯有燈艷后寶解

Apes. Together. Strong!!

信咸川 得永生

jack子搞到綠卡隊收皮重想強化

睇黎12點前又會爆post

唔識日文但想睇個故事

其他綠卡人自己唔爭氣怪jack子囉?

Youtube有

再嘈就叫咸川debuff玉藻

youtube大把
中文版進度太慢

網上大把，頭搵唔難

Jack冇錯 錯既係咸川

到時可以睇DW執粒

台版個進度慢到... 超級悶

上網睇翻譯囉
宜家成個第1部都應該有人譯晒,唔好話跑車, B都係去到5章

咸川冇做錯
綠卡隊出襯嘅都喺花瓶唔勁 但係可以用嚟吸金

每日1ap個任等你換晒禮裝之後先再將有分數加成既角入隊先打，其他時間就打素材，咁就一定夠你換晒隻完全體nobu

台版好少玩，但要陪朋友玩先仲未del
有活動個陣就會教佢點玩

914 721 093 2個位 加左講聲

charlie added

跑車服永遠都慢十年

莫德.雷德 added

都幾難唔係x

Hkg added

開嚟見我

燈燈燈燈

跑狗既時間

希望係衛宮/大家姐

4仔開工

爆炸

準備又有得撚月豬

ultimate dog works

翻譯:屌 呢排每晚都要開工

殺 X

睇AP先

壓政+ X

狂x改 冇理由佢唔改嘅

可能頭先add錯 依家加返sor
咁多新手都咁痴線 就黎唔敢自稱新手

聽晚雙槍壓軸

咸川我屌你老母
肯開返迷X比我抽未

斯巴達又強化 ?

3p ok?

祖傳直感

出SABER WAR2未 改完都要比人抽先得

迷X復刻先定布姐復刻先

AP圓桌全出場

聽晚直接黑白槍 呆毛主場啦

屌你摩根咁似黑呆既

謎X

X同布姐

agger，再黎個壓軸強化藍傻，完美

屌你老母我係要黑A唔係你呀
冇料練呀

笑撚死

大家都好努力，
打和

多撚謝晒

強化呀 接住啦

又撚狗

岩岩起身想笑撚死我

同尋晚一樣噗一聲笑左出黎

月廚: 汪汪汪

反咸

反咸是終身事業

100石all in一隻黑A都冇

笑jer

反咸呀!!!!!!!!

聽日睇嚟

每晚都要咁引我笑